已讀不回到底有幾大罪？

同講大話相比邊個大罪？

佢係咪你條女/仔先

唔去灣仔稅務大樓最大罪

女呢？

唔回咪唔回

咩大話先

拉
離曬題

128 維園見

有d人會覺得兩個都大罪架喎
樓主你咁問你另一半成日已讀不回？

話拉但係冇拉
屌

睇係咪唔得閒囉
如果你明知佢得閒 同緊其他仔傾緊
都已讀咁咪大問題啲

老實講除非特登已讀你
如果唔係已讀我冇乜野

最撚憎人已讀不回 通常我都唔會再搵果個人

已讀不回真係垃圾

講得啱

咁不讀不回呢

咁樓主有冇同佢分手呀？

我都係

你覺得？

係

咁係咩大話先得架
呃人今日有無痾屎又係大話，呃人同異性出街又係大話，咁點分邊個嚴重啲呀

比個女仔已讀不回訓練左一年
已經慣左
變到自己都會冇咁快覆人

好似講大話大罪d

噉你點做啊？

你以為你係我邊個啊 唔想覆咪唔覆